就算勇武派令香港陸沉都好都不割席揮手區

死都唔割，差佬你哋慳番啖氣啦

核爆都唔割

永不割席

割包皮都不割席

老隊認同

永遠唔割 永遠支持

永不割蓆